degreeholder可唔可以用dse成績報second degree?

如果小弟今年grad 可唔可以用dse 成績報多次jupas?

應該得，好似十年期限

... 我細佬係用第一個degree 既成績報second degree
當non jupas咁入year 2， 本身兩個degree 都有少少關係，你打電話問下，jupas報又要讀多4年....

上master啦！仲degree

多謝巴打回覆, 自問undergrad 成績去唔到firsthon , 對比之下可能dse成績比較好, 所以先會咁考慮, 不過如果下年開始讀多4年都27歲....

想脫離undergrad個科

想讀咩科 有master 唔洗degree冋一方面

Dse result經jupas 報名
只限考試年份起計兩年內有效

我都想知 second degree都係同一間大學可以點做。

我細佬都係second up

利申 攞咗dse成績報海外u讀第二個degree
你可以email問佢收咗嘅話 做唔做到credit exemption
但係我因為讀唔同field嘅嘢都係exempt咗一年 跳讀year2咋

Local u嘅話 有second up都可以博唔同field嘅master 好多taught master program都只會睇你gpa唔會睇你咩科
有個師姐 bachelor讀fine art, master讀environmental engineering

second degree係咪13萬1年

2年？邊個講

你都on9
Dse無有效限期
拎返入u果年報都得

睇你讀乜，廿令歲轉科/轉職業都唔會太遲，之前返pt識一個原本讀sci之後唔知點再去讀cu nursing，另外有廿七八歲先讀year1都見過一兩個

Btw 有冇搵過相關嘅master資料，有啲master好似可以唔係限死讀嗰科先入到，聽過有人讀civil之後轉讀rick management master

係咪記錯吖你 依個係retake combine cert嘅條件喎

去左邊讀 讀咩

Lm

我都想試下